中國好唔掂？ 無晒d光棍節爆買幾萬億d news

未出姐
冇都實吹到有

大陸妹個陰道有

買完取消都計，你要幾多都得啦

上年被人踢爆左
今年點報呀

仲報？見到螞蟻乜下場架啦

今年做左4982 億

我本地冇報，重以為乜乜事：原來香港都冇報

年年班媒體好鐘意報

一撚定按年大升 今年旅行都冇 消費力驚人

唔係話又破上年紀錄咩

琴日唔出姐係冇啦

寫稿要時間

反緊壟斷

同埋搞緊馬雲

遲下割韭菜拎返d 新聞出黎話報少左稅

佢今年由8/11開始計

通常笑完就會出新聞點會唔出
篤數

11/1-11/11 vs 1日？

竟然冇爆買
即係唔跟隨習主席內循環嘅腳步
全部抄家

收到風做咗 8964 億
又好似係 721 億 ... 抑或 831 億呢？

咩都唔可以獨大 仲敢唔敢出新聞話自己做左幾多億？

國情唔同，而家搵錢要靜靜雞搵

搵多少少又要為國捐軀

收到風成交額為8964億，所以冇報。

今年大陸LV，Dior果堆下半年好生意到傻左

呢度話創新高喎

可以 share 多啲上年踢爆嘅詳情嘛？

唔該

立場： 冇証據 即係fake news

Cctbb讚又破紀錄啊

自己唔睇 又話無

尋日係淘寶淘左幾千蚊野
幫助大唔大

有啦
頭先viutv新聞有講
好勁

作都作俾你啦

1111單日成交10兆
1112單日退單9.5兆

唔敢好似往年咁吹水啦
要交吹水稅嫁

中國啲酒店都好撚好生意直頭追返疫症前嘅數

你google雙十一 一大堆新聞啦
蘋果都有報喇
唔好成日活係自己幻想世界/ 連登同温層打飛機好無
再咁落去淨係睇自己想睇既野 變藍絲一樣

依家做網店要交稅 啲商家佬仲邊敢刷交易數啊

踢爆左唔係問題
共產黨黎抽稅先係重點

又唔係咁計嘅，窮撚難得嘅買嘢機會，無幾何呀～

不如計1月至11月呀，按年大升8888%

咁大生意額, 交税都交撚死

打個和咪唔洗交稅囉

明明出左

特濃

說好的內循環？

Pin this

D錢捐左去美國大選
未有錢 買野住

今年黨宣傳左好耐要生活節制

吹到雙11分階段
由1/11-10/11第一階段...
咁實幾萬億

早排先爆要抽稅
仲講賣左幾多...想死咩

佢唔肯做國企

人地就算A貨倉運去B倉
都要吹大量出貨

富途唔係出咗飛機文啦咩?

支那經濟部聲稱,本地性服務業於11光棍節呈現單日萬億收入升幅

奶共台琴晚有報

冇錯, 聽日就亡國, 後日可以光復香港

今年無幾萬億喇，得4980億，連登杯葛大成功

通常係破完紀錄第二日就退貨唔買

報大幾多，畀返幾多稅

澳洲本地有報喔

11日vs1日 跟住按年升85% 講緊乜鬼

報又假 唔報又話唔掂 咁你想點姐

有的野

錯手按錯拉，sorry

商家想要保住自己嘅店舖地位係要配合達到某啲KPI，例如成交額，自己會搵一堆ac去「刷單」。同時間都可以驗證阿里嘅IT係頂得住咁多transaction，亦同時間證明阿里金融方面都頂得住咁多借貸/交易。

總之為了靓數，一定會話自己勁，冇新聞係冇可能。

今年ccp直頭貼錢叫人買野

以前煲到大新聞咁
而家求其報個數就算

唔多覺眼, 原來真係冇報

就有

我真係恭喜你

把劍就掂到喉嚨

爆買=要交稅

點知

明知今年無可能超過上年咪由11月1日開始計
4982億/11日/13億 咪即係每人每日洗35蚊, 都唔知有咩好吹

呢條片有解釋點解鄰近地區個市況死過臘肉

阿爺打緊巴巴攏斷,唔敢太出位.報得越多死得越快.

你嘅錢即係我嘅錢，我嘅錢即係我嘅錢

真。。。我都識幾個fd之前上去玩。。。真係當狗咁屌

CCTVB打晒飛機話疫情積壓咗好多購買力
光棍節釋放報復性消費喎

樓豬平行時空

好似有個中国數學癲佬用兩條formula成功predict左上年雙11個金額

咁柒！？

乜撚野雙11光棍節痴撚線
聽到都覺得尷尬

琴晚未夠12點已出左，有冇追TVB架？

我睇過嘅係呢單，唔知同樓上講嘅踢爆係咪一樣

屌 大大力屌 撞佢子宮

年年都吹數，D人為優惠會，合拼埋單，埋完拎左個優惠價就好多人退單，但退單嗰D照計入去銷售額。。

退單情況嚴重

連燈仔只會唔會喺自己世界,你咪由得佢哋打飛機囉

災難既時候，錢會向有錢既人集中
中產同窮撚屎都無得食
路有凍死骨就係咁解

證明黃絲以前貢獻良多

支那唔掂就梗，只係唔知幾時爆姐，希望5年內爆啦。

睇有線話佢地今年係攞左成個11月個大數去計
咁梗係多過舊年用單日計架

證明藍屍今年好唔掂 冇錢爱国

幾萬億子孫

佢計商品原價
打番個3折好了

輸了

淘寶已成condom!

好嬲好嬲

咁少？
中囯點贏呀咁？

又唔好太低估對手
佢地係古九寒

係 聽日就爆 連登仔準備好未

睇有線中國組話今年光棍網購唱淡，因為唔知咩公司執咗粒，然後官媒話小心之類

咁佢都只係踢爆一次姐
都無可能踢爆到第二次啦

寫定先架嗎

算啦 佢點都贏
少咗咪話宣傳理性消費好成功 又文明咗一大步

lm

中國式數據係咁上下啦

打飛機數字唔好咁認真，實造假造到靚

死哂呀啲大陸系

年年都有船沉架

就算個數係真，都只人均三百幾蚊

班外奴無工開 有幾多人無飯開

Pin

Sleepy Joe 都要印到5 號先夠票啦。

打稅打幾多？

應該係有好多退貨退款
佢搞埋啲咩買滿幾多就減錢
好多人為咗有得平啲 會突登湊夠數 但之後就會退咗佢
計實數未必有咁多